在某种程度上，这解释了为什么特纳在正负中打出了+ 15的成绩，而没有怪物的数据。 迈尔斯·特纳的游戏已经进化了。 评分还不知道。 |Chris Herring (chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 预计2030年的产能是基于正在建设的新工厂数量减去2030年将退役的工厂数量以及该研究预测可能倒闭的工厂数量。 随着非洲电网的发展，非洲将在廉价的可再生能源上投入多少资金? 卡罗琳·格兰林2021年1月25日|科学新闻 
 如果你在数学考试中得到了90%而不是93%，你仍然会得到“a”，或者至少是“a -”。 守门员可以创造或破坏一个NHL赛季|弗雷德·鲍文| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 卫星扬声器能发出除低音以外的全部音域。 最佳电脑扬声器:让音乐、视频聊天等更清晰|Jeremy Helligar | 2021年1月12日|大众科学 
 我们在霍博肯(Hoboken)、泽西城(Jersey City)、曼哈顿(Manhattan)和布鲁克林(Brooklyn)之间建造了30幢左右的高层建筑。 托尔兄弟公司首席执行官道格·耶利在大流行期间美国人的行动|埃本·夏皮罗|021年1月10日|时间 
 通常，434名议员(减去辞职的迈克尔·格林)会投票选举议长。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 这就引出了一个问题:在一个没有波特曼的共和党领域，同性婚姻将扮演什么角色? 2016年同性婚姻会消失吗? David Freedlander | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 毕竟2009年是悲惨的:- 798,000，- 70.1，- 82.6，等等。 为什么你不知道奥巴马创造了450万个工作机会|Michael Tomasky | 2014年7月7日|每日野兽 
 避难恢复很像一个匿名互助会，没有提到他，上帝，或更高的力量。 佛教朋克改造戒毒|Stephen Krcmar | 2014年6月16日 
 莫利素有“纯毒品”的美誉，即不含任何掺假成分的摇头丸。 米莉，莫莉，和你青少年的思想|博士。 Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年5月13日|DAILY BEAST 
 她把口袋里除了芙蓉蓉写的信封以外的所有信都掏了出来。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 比格斯太太小心翼翼地打开窗户，把头探了出来，去掉了假发，戴着一顶棉质睡帽。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 从他的双下巴下面开始，他那粗壮的肩膀减去脖子的礼貌。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 苏茜·比林斯没有穿卡其布和墨盒，穿着白色细布和浅蓝色缎带，显得端庄端庄。 “六星农场的阳光桥女孩”埃莉诺·h·波特(埃莉诺·霍奇曼) 
 现在人们不得不问，为什么负号乘以负号一定会得到任何乘积? 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔